## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
    * Це метод масивів,який використовується для ітерації  кожного елемента в масиві
2. Як очистити масив?
    * arr = []
    * arr.splice(0, arr.length)
    * arr.length = 0
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
    * Щоб перевірити, що змінна є масивом, можна використовувати Array.isArray()